繼Gary之後】又少兩個！ 智孝、金鐘國退出《Running Man

繼Gary之後】又少兩個！ 智孝、金鐘國退出《Running Man》

2016-12-14 10:33:00 HKT

韓國人氣綜藝節目《Running Man》深受亞洲觀眾歡迎，不過今年10月底先有成員Gary退出，令所有粉絲都晴天霹靂。

不過今日韓國方面再爆出驚人消息，就連成員宋智孝同金鐘國都鐵定退出，並會加入新成員。

而智孝同金鐘國方面已直認會退出節目，金鐘國方面將於下周一進行最後錄影，以後集中個人活動，智孝方面亦回應：「確定將下車，以後集中於演員活動。」

而隨住兩人都退出，《RM》將只剩劉在錫、HaHa、池錫辰及李光洙。

一早當gary走果集係最後一集RM

Ok

韓國人氣綜藝節目《Running Man》（RM）今日爆出成員宋智孝及金鐘國將會退出節目，令粉絲大呼可惜。

節目組方面就表示《RM》將於明年1月投入新一季嘅製作，節目形式亦會有新變化。隨住宋智孝、金鐘國嘅退出，成員有機會大換血，節目組亦表示會孝慮加入新成員。

據指首名將會加入嘅就係主持人姜虎東，而姜虎東所屬事務社就表示：「的確收到《RM》製作組加盟節目嘅提案，目前積極討論中。」似乎加入嘅可能性極高。假如姜虎東加入節目，就係姜虎東同劉在錫繼2003年播出嘅人氣綜藝節目《X-MAN》後再度合作。

另外亦有報道指諧星朴明秀亦會加盟第二季嘅《RM》，不過朴明秀方面就表示唔係事實：「純屬誤報，無論係提案定討論從來都冇過。」

Running man 2= 愛回家2
已經唔再同原本嘅一樣

好快沒落